史維：科大廣州校園料2022年開學 畢業生可擁港科大學位

接連有本地大學進軍內地及大灣區。香港科技大學位於廣州市南沙區的新校園，工程項目上月獲批展開，校方預料，港科大（廣州）可於2022年9月正式開學，首階段以招收4,000名研究生為目標。

科大校長史維強調，新校園與清水灣校園優勢互補，兩校學科不會重疊。他又強調，雖然兩校非從屬關係，但未來畢業生均同擁科大學位。據了解，兩校學生可親身或以網上方式，選修另一校園課程。即使循廣州校園入學，只需符合科大畢業資格及條件，亦可獲頒科大畢業證書。

等我過返去讀個degree先

等我去買返個博士學位先

咁我讀完科大計唔計廣州科大學位
你知去大灣區冇返個廣州titile好蝕底

科大生RIP
你讀完同大陸讀垃圾大學無分別

大陸學生普遍勁啲 幫助科大更上一層樓

反為科大或成最大贏家

shitty 一樣有東莞分校 慢慢八大都係一撚樣，不用分那麼細

城市大學
浸會大學
中文大學
科技大學
已經四間搞大灣區分校

公大去年10月已與肇慶市政府、肇慶學院簽署合作辦學項目備忘錄。肇慶市政府本周一（16日）公布，將向公大肇慶分校項目投資38.6億元人民幣，且已預留肇慶新區西北部，一幅總面積達2,500畝的土地用作興建校舍之用。

公大回覆該報查詢時指，正與肇慶學院磋商，合辦一所定位為創新型、應用型的大學，定名為「香港公開大學（肇慶）」。校方表示，創校首4年將招收約4,000名學生，以後再逐步發展至10,000名學生。

叫大灣區科技大學啦

原來都大都有份

香港教育好快會玩完
小學，中學政治清洗，國民教育

而歐美開始封大學交流，研究生
好快就會封埋香港教育體系

仲有poly

點考 以後都online?

聽講係政府要求大學要開中國分校

xgkzu (gz)

咁啲nds以後唔洗落嚟香港啲大學爭學位